有用既話幫我推兩野

其實根本就唔係唔想出
就算你話CCP vs USA都好
行出街頭都有佢既丁點意義係到

見到班仆街叫手足歸位
其實手足不知幾撚想歸位
但點解出唔到？唔敢出？
因為出去成本太撚高
人愈少 冇掩護 根本去到目的地都成問題
仲未計換裝呢？ 真係做野呢？
之前點解大部分手足可以全身而退？
因為人夠多 服裝一致呀
我求其搵個冇cam位換完full black block返大隊
你睇一世都搵唔到我

所以點解要開呢個post
唔係要鳩叫人出/唔出
要為以後街頭抗爭做好準備
請從今開始 叫埋你身邊既人
一齊著一致既服裝
e.g. 基本既full blackblock, 全白, 我❤️警察藍
每日/每週服裝統一由各大平台發佈
咁先可以真正掩護到手足出黎
記住作左和理非既你 有好多野可以幫到真正做事既人
即使拉左你 48個鐘之後都係一條好漢
身上冇任何野 冇做任何野既你 就算比人charge都唔撚會告得你入 統一服裝既存在 已經係對手足極大既幫助
唔想見到大家陷入左個循環 下次再call又出唔到黎
出到黎都冇哂文具
要禁？禁止香港人著衫啦

當然幾丁友係成唔到事
覺得呢個建議有用既話 幫我share下推多幾野
純粹初步諗法
有更好既諗法不妨講埋出黎討論下

推推

推！！

如果真係有成效 我唔介意毒撚推到2046

睇完幫我推兩下

每次唔同色衫都幾好 起碼藍絲唔識分 少左啲報串撚

唔好淨係正評 推一推ok? 開左政事台係咪冇人理

間唔中又轉下 就算你知我今日咩色都冇用話唔定你已經著左出街

推
不過講緊唔告先係48
求其話襲狗乜乜乜地既成本已經高於一砌
D狗一句 留返同個官講 就可以無成本拉你返去玩即使真係乜都無做，100%有證據告唔入
但仲未計埋紅官
係呀好多人足會話無做錯無犯法拉返去都告唔入
但結果依加既香港就係咁荒謬 咁無力
歡迎屌醒

然後儲下儲下 當街頭聚集到一定數量既掩護
勇武先可以係適當既時候回歸
未開波已經咁高風險比人ss
比你係做野既都唔出啦

每日唔同dress code, 由一個大型channel公布

其實佢地拉人係有成本 如果唔係你估佢地唔想拉哂所有係街既人？
呢到我有取捨
平民百姓比人告非法集結 真係咁撚唔好彩做到你
都總好過勇武袋住啤酒 比人告暴動縱火藏有攻擊性武器啦？
香港人 革命係冇撚得完美主義架屌你老母
仲要面對極權 想冇犧牲達成一切
係咪傻撚左？

點先多啲人睇到

推一推

請繼續

可唔可以講下
一直呢幾個月比人影到 鳩拉 鳩打 虐打 踩頭 鳩噴完再拉 既成本又係咩
比人影到然後網上講下 屌下 ？
我跑得慢所以比你咁對待而無成本係要預撚左既？

問題係 呢種荒謬係唔可以接受 唔可以默許
佢地愈係想用恐懼再壓制香港人 我地愈唔可以怕
咩都唔夠膽做的話 仲有咩抗爭既意義？ 係咪先

不如真係理性d,具體咁答我先
D垃圾狗既成本係乜野

又一單，請問開槍狗既成本又係咩？
網上輿論？

推左先

推

非常有用